香港折騰半年，示威者們終於後悔了……

香港這半年的遊行示威中，沒少出現小屁孩的身影。

前段時間，一位12歲的少年（反修例風波中最年輕的被告，還在讀中二），在西九龍法院少年庭，接受了審判。他在旺角警署和太子站外的牆壁上，噴漆塗鴉，被控刑事損毀罪。這孩子，在法庭上坦誠承認，他後悔了！還在法庭上進行了一番深刻的檢討，不該受外界的蠱惑，做出這種不理性的事情。

其實，他可是說出了不少人的心聲啊！現在後悔的人多了去了！

隨著風波持續時間越來越久，大家的態度，都逐漸發生了變化。之前，香港人在網絡上發起過一次投票：有沒有當初支持“遊行”的人後悔了？

結果顯示87.47%的人都選擇了“後悔”！ 其實在幾個月前，就有很大一批支持遊行的“和理非”開始後悔了。

有住在國外的香港人，因為看到港媒的一些報導，所以選擇了支持示威者。但是等回到香港，看到香港的真實情況後，一眼就看出真相：這些人就是想搞亂香港，馬上轉去支持香港警察！還有一些支持遊行的和理非，在看到了示威走向暴力後，不但選擇與暴力割席，乾脆由黃轉藍，加入了撐警的陣營。越來越多的人，看到了香港這場鬧劇背後的真相……

外媒CNN曾經找香港市民做了一次專訪。除了一些死硬派外，許多市民都表示，自己曾經支持過示威，但是現在已經決定再也不會支持他們。一位化名為Sarah的市民說，當示威者破壞鐵路、襲警時，她已經不再支持示威者了。這些曾經支持的普通市民，被CNN稱為“沉默的大多數”，已經開始控訴示威者破壞鐵路、襲警、打砸店鋪、侵犯了正常人的生活。還有曾經強撐示威的黃絲店家，也開始後悔了，畢竟在他給示威者送物資的時候，他的店卻被示威者一把火給燒了！

其實不單單是“和理非”，如今一些很激進的“勇武”也開始後悔了

前段時間，有參與上街的示威者，接受了媒體的採訪，坦誠自己真的後悔了！先是對家人充滿了抱歉“可能以後見不到他們(家人)，很害怕因為家人年事已高，他們有什麼事的話，不能在身邊陪伴，會很擔憂很內疚”。同時，這被訪者也對自己的前途感到迷茫，“看不到前路是怎樣”，並希望“可以繼續完成學業”。

示威者們這種後悔的心情，在包圍理大事件中，已經開始蔓延了……當初，警方包圍理大10天，有超出1000人主動走出了校園自首。當時，就有學生表示自己很絕望，說“自己還想讀大學”。（想讀大學，能不能不要再作死了？）

最近一兩個月以來，學校包庇聲援被捕學生的新聞，也逐漸變少了。除了年輕不懂事的學生，那些支持上街的打工仔，也開始嚐到了苦果。有一些暴徒，在連登上發帖賣慘，稱自己已經失業多月，銀行賬戶也只剩幾百塊，找不到工作。他還表示，自己什麼都不挑，但是連乾苦工的機會都沒有，在線諮詢“手足”有沒有工作介紹。

帖子一出，工作沒有，但是來了一堆抱團跟帖的。（你為啥失業，你們心裡沒點數嗎？）果不其然，這些人受到了網友的群嘲！“強逼別人罷工，自己卻要找工作”、“你不是要大三罷嗎？還上什麼班啊！”

11月，看到港大遭到破壞後，一位港大的校友站出來表示：自己的公司堅決不會僱傭這種暴徒。拒絕“問題求職者”，早就成了許多公司招聘的一條準則。而且為了篩選出示威者，HR們也是各出奇招。一些在內地設廠的港資企業，要求應聘的港人到內地面試。這麼做，一是為了確保應徵者並未列入過境“黑名單” （也就是沒參加過遊行示威）；二是可以篩走討厭內地不願到內地出差的人。還有一些香港公司，覺得去內地面試太勞師動眾了，直接查求職者的社交賬號，翻翻臉書，翻翻INS，看看他們都發過什麼東西，不就全一清二楚了嗎？而且不單是香港公司，一些位於香港的外資企業，乾脆私下里規定，不再僱香港人了，以免有漏網之魚。

那些口口聲聲要“攬炒”的人們，在看到自己前途未卜、生計受損以後，終於開始了後悔。既然如此，還不趕快及時止損，亡羊補牢啊！

民意逆轉

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

轉on9文做乜7？？

突發！！！林鄭性愛短片流出

兩邊都睇，跳出同溫層

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

少數派又作故仔打飛機

睇一眼藍屍轉載既內容閒閒地死幾億腦細胞

區選無得駁，完

有無認真睇文？
個投票一睇就係香港商報之類網站的風格
根本就得極端藍絲去投票，有必要關心？

班少數派日日自己係度打飛機

點解後悔仲有咁撚多人出黎嘅?

係 有少數係後悔 但為左生活唔可以怪佢地。但有能力既幫下需要幫助既人 唔好令佢地做condom

你跳入平行時空就真

當係笑話一則

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

呢D長篇廢文,

如果冇心機拉到最底一早當你五毛BLOCK左

我作為廢中, 好後悔...後悔冇早啲幫小朋友
五大訴求，決一不可!

on9 5毛樓豬

Sorry, 缺一不可...自膠

嗯

後悔唔早啲升級 同 應該再落力啲

fact check下都知入面無句真

拉

12歲手足
俾人判咗
唔通仲話
我冇做錯我係啱嘅
喺法庭上面咁講
搏判重啲？
有邊個被告會同個官講自己冇悔意？

讀多幾年書先作故仔啦

一個無人知既投票
有998個投左讚成咁多真係好有說服力

垃圾文

實後悔啦 做左condom

咁on9嘅文得班藍絲廢老係到J

哦

831

屌你老味on柒鳩 唔好亂開post 拉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

仲有區選結果

結果顯示87.47%的人表示想屌黑警老母

區選完仲未知醜

事實佢係五毛+大家樂打手。請善用起底功能

垃撚圾，呢場革命開始左就唔會完結！！！拉！

後悔了
後悔19年先搞9佢

共產黨知醜，屌今日笑得最大聲係依句

個肚好痛

on99...

拉啦屌

睇下區選結果咪得

轉埋啲垃圾文做乜？

沒有內容只有立場的文章

藍絲page都信

睇標題都知係啲戇鳩文

唔好當笑話，就算後唔後悔都好
有d手足真係拎咗佢地既前途出嚟
我地一定唔可以拋棄佢地

睇on9 文有咩用
同溫層指連登 應該跳出去facebook 或者社區聽多啲

真係自行創造平行時空唔係講笑，呢d一定係比勝利球迷睇，呃9佢地話我們少咗人支持，就會支持奶共

乜撚嘢on9新聞嚟

得個一千人投票 你試下係rthk 度投 差幾遠

又幾好笑

即係正如我搵晒班手足嚟投票
問佢哋想唔想林鄭落地獄一樣

微信班傻閪仲信唔信沉默的大多數假說
沉默到票都唔投

非打手，好食先推介

垃圾content farm

Quoto 微訊

話明沈默，點解要投票

後悔而家先醒悟

blocked

jm9 你好想睇林鄭性愛片？

J到出血

on9